小二數學題求解

請從以下資料預計冚球剷日期：

全球人口60億（唔計支那）